【長期置頂】６月９旅行攻略

發夢見到６月９天朗氣晴
係去旅行既好日子
為咗幫助夢入面既各位有志之士好好按排行程
所以小弟膽粗粗第一次開post

由於當日有可能高達３２度
眾志士要在早上好好保留體力
因為好戲通常都在晚上

第一 金鐘露營攻略

準備在金鐘政總露營既朋友
請確保金鐘地鐵站在凌晨結束營業後有妥善關閉所有出口
提防有惡狗由黃竹坑犬隻訓練學院經南港島線到金鐘咬人
居於犬隻學院附近既巴絲即使因故未能一同旅遊
都請你哋可以為我英勇志士提供線報

而有志在龍和道以多角度欣賞市委總部既朋友
請小心被由ifc香港站前來既犬隻包抄
必要時可使用添美道和愛丁堡廣場撤退
善用以上兩處既街角優勢
（當轉入街角時由於狗隻視野受限而容易被伏擊
加上大批狗隻轉向需時 因而造成破綻 ）

除外夏愨道天穚都係觀賞既制高點
有航拍機既巴絲請善用由空中參觀既好機會
總括而言由於金鐘主要為高速公路
缺少橫街窄巷既走動空間
一旦被追上難以脫困
請各位盡量跟上大部隊行動
避免被狗隻盡個擊破

第二 灣仔、中環及銅鑼灣旅行攻略

灣仔擁有香港公安總部
係旅行必去處
旅行人士應以一切方法盡量圍繞參觀
參觀時切記要駐足軍器廠街細味欣賞
軍器廠街為整個旅行安全既重中之重
同時都係高風險區
請衡量自己既承擔能力先決定前往與否
一旦決定前往也請盡量跟上大部隊行動
同時不要忘記公安總部後面有停車場出入口前往夏愨道
該出入口都係參觀既好去處
有可能可以借此進入公安總部參觀

除外
中上環于諾道西以南既內街以及
西至太古廣場 東至銅鑼灣既地區都係散步既好去處
當地有大量橫街窄巷可供躲避狗仔
此區域係小群體活動既好地方
旅行者應化整為零
快閃參觀該地

另外銅鑼灣堅拿道天橋係狗隻由港島南增緩既路徑之一
如有可能請考慮到香港仔隧道參觀

第三 西環旅行攻略

西環係中聯辦所在既地方
參觀意義顯而易見
特別留意既地方係中聯辦後門
德輔道西一帶
旅行人士非常容易被西邊街、朝光街及水街
三條斜路跑下既犬隻包抄攻擊
加上西區公安分部衝出既狗隻
在中聯辦後門參觀既人士凶多吉少
因此建議旅衎者應在中聯辦正門（于諾道西）參觀

如有意外應盡量走入內街
西環大多街道都有一定斜度
特別東邊街、正街、西邊街都係大斜路
爬上此三條街居高臨下
將有利於輕裝既旅行者快速機動
而不利於重裝備既狗隻列陣或追趕

總括而言西環街道錯中複雜
適合小群體活動
唯一集合既地方係中聯辦正門

第四 遍地開花攻略

值得參觀既程度已經按次序寫出
旺角、油麻地、深水埗、觀塘、荃灣都係參觀既好去處
以上五地都有着錯綜複雜既街道
以小群體方式都可以進行快閃參觀
當中旺角、油麻地、深水埗三地特別重要
三地相鄰
能互相照應
但請留意以上三地黑勢力尤其嚴重
參觀者請注重自保防身
特別保護身邊既女性和未成年人士
必要時參觀者中既勇武志士應考慮進攻性防守
為香港社會清理一下垃圾

第五 大專生攻略

港大旅行人士可就近參觀一下般咸道
當地窄既地方只有雙行線
非常適合駐足欣賞

理大既旅行入士則可考慮參觀一下紅隧
香港車流最多既過海隧道
係參觀既好去處

浸大、城大則應作為旺角等地既後援中心
而中大、科大、嶺大及各大專學生則應作為主力軍參與旅行

請各位大專生緊記今次既旅行係我哋時代既責任
我哋將比安在家中既一眾廢中廢老活得更長
我哋係為我哋自己以及我哋既下一代而戰
由我哋去將未來屬於我哋既香港奪回

最後

聽日各位香港人自己執生
保護你哋身邊既人
自己衡量自己可以承擔既風險
不竟要放低安穩既一切
我明白係好難
如果你肯去衝我哋會支持你
但即使你唔去衝仍都冇人會怪你
我講既嘢一切只係參考

可能你哋會覺得我講既野好天馬行空好不切實際
可能你哋會覺得我癲咗
不過我哋身在一個癲咗既時代
住係一個癲咗既香港
面對住一個癲咗既政府

聽日肯企出黎既你哋
明知困難 甚至係不可能既任務
仍然肯冒住失去事業、自由甚至生命既風險
去存救一個我哋大家一齊成長既香港
難道你哋就唔癲咩？

如果選擇理性既代價係失去熟悉既香港
我願意做一個最癲既人

香港人
我希望我哋可以再一齊瘋狂一次

人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

利申：冇任何煽動他人犯罪既意思
完全係琴晚發夢見到
所以想推介俾各位去旅行既時候參考下

好有心

pushhhhh

6月9係真香港人團體一致嘅時候
唔好比班賣港狗 支蝗 同3毛動搖

上熱門

祝各位香港人一齊發個好夢

推